【劇本】醫管局CMS套系統咁廢，建議將病人病歷撤離CMS，與健康碼合併

無健康碼無病歷睇